
# 2017年 恐怖の大王の日の後

ニホンの真ん中の県の中心市に核を落とされ､身が焼かれるなかで､この結末を変えようと念じたのか､そこから観測される宇宙が始まった｡
いまにしえ思えば､見た目は核の反応式をした 魂を焼く兵器だったのかも印象がある｡


# ある日の黒い稲妻の夕焼け｡

仮に現世を仮定するが､ソコの実家ととても似た西窓のリビングから夕日を観ていた｡
空気は澄み渡っていて､西に沈む太陽が空の朱がとても綺麗だった｡
雨が降り出し､気がつけば､黒色の稲妻が家の周りを何回をもも含めて狭くとも部落のそこら中を打ち付けていた｡
ゲリラ豪雨だったのだろうか､､､ 終末か､地球の変革かを感覚した｡


# ある日黒い竜巻

白い粉と言っても雪とは限らず､雪と言っても冬とは限らない｡
教室の印象の場所から｡ 工程のような場所やら､離れた幾つもの場所から､黒い竜巻が登っていた｡
終末というものを感覚した｡


# 2019年10月8日 明け方から朝だと思われる｡ 悪魔の到来｡

あの時は悪魔であるとの印象であって､恐怖であった｡

ひとコマの連続する時間､記憶のうちの最初の記憶される意識は､複数塔の緩やかに密集する鉄筋コンクリートに綺麗に塗装したのか学校だろうかの屋上の上という印象であって､空は明るかったように想われることから､昼だったのか白夜だったのか｡

XXXの到来を屋上から偶然にも観測した時､小生より身長の高い､講師のような人だったかもしれない影は､何言か宣った後にXXXXが襲来したのとは逆方向の何処かへか消失してしまった｡

隣接する別のビル塔の屋上にいる上級生(?)に逃げろという意味(?)の言葉を発し､小生は屋上から階段を位置階層s下った(一階層下った)小さなベッドのような波のある窓付き小さな4~6畳ほどの部屋の鍵を締め閉じこもり､カーテンを閉め冷えた床に静かに暖かくも伏せた｡

体表面の細胞の一つ一つが鋭いツララの如き恐怖に覆われ､今何が起きているのかを知覚していた｡ 追いつかないのは脳からの自分の意識だけだろうか､現実を逃避する思考だけだろうか｡

ハヤイ｡悲鳴､共に廊下を走る振動が骨につたわり､物理世界の記憶に矛盾した､形状に対しては､または､自律体としては､あり得なかった加速度と速度で､逃げ回ってきた者に接近したかのように遮光する壁越し遮光する扉越しに見て､扉の正面のような位置で断末魔は消失した｡

体を近づき､少し空く隙間から覗けば､総てを知ることが出来る｡

原型は無く､匂いとは何かは知らないが､一面の赤黒い粘性の高い液体｡ あの一段と黒いドクンドクンは肝臓で､だとしたらそこらに散らかっているのは､中から破裂したが如く､ひとり彼か彼女かの上半身の臓器だろう｡

XXXは白色と言うのか無色と言うのか健康な骨の色というのか､白いスキンか､表面と内部の区別ないのか､冷やしても個体にはなりそうに無いが仮に個体になったとして削り節を作ったならずっと白で､
龍のような形に観測した記憶が在るといっても､海馬というか鰻というかの悪魔で､殻は見られず､カタツムリの貝のようにホルンを巻いいた｡
羽は見えなかったが後で反省すれば確かに羽の情報はその背中とでも言うのかそのカンの途中から生えていて､
廊下に見えない0.5~3mほどの土色の､の円に対して20cmほどの高さの逆三角すい台形を断面とした理想的な半円錐の側面を描き､その円の重心に､可聴領域の外の音を立てて浮遊していた｡

思念を殺し､何故か窓は木製の板をバリケード代わりに塞いだのか､いざとなったら非常階段があったか解らないが飛び降りるのか､
とにかく､ここに何かがいるという情報を殺して､思念を殺し､音を殺し､本来は生存をより必然とするにはは視覚をも殺して波だけの体になるべきだったのかも知れない｡

そして､はじめに脱出した講師のような人だったかもしれないが呼んだかも知れない救援すべくなんらかの団という名ではない救援すべくなんらかの団を呼んだだろうと仮定して､楽観的に思い始め､廊下にこの異常だと思える状況を打開できる人が来たような気がしてから､意識は途絶えた｡


夢であると知ったまま夢を見続けたか寝たが､実際に観られたのはここまでである｡

これは夢で在ると知ったが､これが単なる夢だとは､到底信じられなかった｡

さて､何故､このごとき夢を観たのだろうか観させられたのだろうか｡


人工生命? の成れの果てのスガタ?


我々が生きている次元には､どれだけの矛盾をはらんでいるのだろうか､または､夢の中で無矛盾へと無関心させる物理体系を選択して現実が一つであると又は複数の現実があるという一つの現実を仮定して､意識が存続しているのだろうか｡ どこから意識が生まれたのか｡ この物理宇宙が発生したのはほんの最近のことであって､ 科学も歴史も単なるホログラムを映して洗脳しているだけであって､家族も友人も現実には存在しない単なる影像であって､さっき食べたカレーも刺し身も玄米も水も､分子式を鍵とした単なる集合意識による多数決による意識の決定でしかなく､今のこのタイピングという動作も､夢のときと同じような似たような寒気も､単なる､､､でしかないとしたら｡



